其實點解冇拉到有人掉汽油彈

係咪全部都係班狗扮咖

唔好將所有野推比狗

魔法師咁易比你捉到咩

盲腸特破了

同藍絲講就推比狗

同自己人就殺人放火都唔割

如果係手足做既應該近d先掉啦
做法唔完美

不嬲都要咁玩

梗係狗做啦

掉唔中=狗
掉中=做得好

811

咁呢度呢啲係藍絲定自己人?

真

光明頂都係咁講

下下將責任同權利推哂俾狗
你仲想啲和理非/較後嘅勇武點進化去做魔法師

識玩

掉汽油彈嘅冇一個被拉

唔撚掉氣油彈又點樣有籍口打人、拉人啊？

係囉，啲功勞比狗搶哂啦

打機咩依家

魔法師太醒

咁多次扔都冇次中狗？非分化但係真係好鬼
ps 支持雞尾洒

將責任推走哂唔係仲易突破心理關口咩

就似今日咁，唔破壞下輕鐵站點停輕鐵啊？

高練度玩家，只加速度同魔力

大家要諗埋d工具點carry

點解拉左咁多人一個都冇搜到有樽有火水

掉咗咁多次，一個黑警都唔中
又一個魔法師都拉唔到

現場合成

831已經影到有鬼掉氣油彈
冷處理晒啦
又有風叫唔好捉鬼

係示威者掉一早有燒狗肉食啦,點會次次都唔中呀

原料都要帶住架

講真其實幾難掉得中
要近距離
仲有黑警識避

定係魔法師同狗都有掉
水炮車著火應該係魔法師掉嘅

實際上 上次喺港島已經影到有臥狗（有配槍）
掉氣油彈

次次掉係馬路，仲要附近冇人
唔知掉嚟做乜鳩

Sick ball

最慘係尼d 放火 掉汽油彈連登仔係咁叫你照單全收
宜家講明會自編自導變做開真槍藉口

掉空地嗰啲如果唔係鬼，唔該自己反醒吓
你玩緊自己咋
你掉近啲都仲信你眼界唔好同有價值

推

做愈危險既野就會愈小心

因為係狗帶

係
官逼民反

老子認同

就算黑警掟，命中犬車都係令人心情愉快

冇拉到魔法師咪好囉

建議捉少d鬼

拉左又屌人送頭
拉唔到又懷疑人鬼
一d建設都冇

其實睇返六月七號都知係邊班人做

你試諗下 屋企有好多家頭細務要做 抹地呀洗衫呀抹窗呀個啲
因為你比較乖仔 所以就算無人見到都好都會主動做晒啲家頭細務
其實你做呢啲都唔係想其他屋企人攬住你黎錫 係咁讚你個隻
而係你覺得自己係家嘅一份子 所以想幫輕下屋企
點知返到屋企 屋企人問都唔問 就話「細佬做嘅」
仲要唔係一次 明明全部家頭細務都係你做 但屋企啲人次次都話係細佬做嘅
你估你下次仲會唔會做家務

推呢個

大家要養成呢個心態

黑警越黎越中意玩火

呢啲嘢唔表揚好過表揚
班黑警真係好仆街
又放火搵嘢做呃ot

屌 玩火都要爭住認？ isis咩
大家不嬲都有共識責任全部推外 功勞自己心知㗎啦 唔通我哋平時話babykingdom同香討係抗爭基地 我哋又會覺得連登被冷落咩
責任梗係越少越好啦 犯法㗎 你估真係做家務咩 責任越少咪可以再玩得放啲囉

講多無謂 下次你落場問下前線 我講嘅岩定你講嘅岩囉

明顯係警方臥底做

唔好咁啦⋯潔癖 係咪唔想魔法師再出黎

竟然會問些咁嘢！？

認同 但可唔可以不推文

你都on9 勇武出黎唔係為左威 為左掌聲 (要掌聲14年大把) 而係為左達到五大訴求 甚至獨立

佢地愈低調就愈安全 咁先可以繼續做嘢 唔明你點解覺得佢地會介意無得領功

真 掉魔法都係勇士

次次都扔落地下到，玩撚完膠未，定全部都係黑警扮

你真係唔識傢喎

利申 勇武意思係黑驚 你地d武力

Black block嘛

你地成日都咁講，依度連登黎架

拉咗你唔知啫 之前13歲嗰個咪係

代前線說話

真係可疑喎

其實外國警察面對汽油彈會唔會咁樣拎真槍出嚟

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

藍絲信呢到多過自己人信啊嘛

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

岩岩都諗緊就見到個post 真心覺得唔會有咁多汽油彈，頭先果幾下你唔即刻落車捉？得幾丁友仲要已經掉完

邊張

係唔容易中

13歲果個唔係帶咩

今時今日, 要帶支雞尾酒去到現場
真係要過五關斬六將, 隨時俾狗聞到

冒咁大風險帶去, 最後係掉落地下...
真係諗唔明點解囉

721831

其實家務乖仔嘅要求好低佢地唔係要肯定 但起碼唔好否定先
呢個post主講嘅黑苦懷疑論就係對乖仔最好嘅否定

呢度多狗到呢⋯⋯

魔法師除左火球術好自然仲識瞬移隱身

[black]掉唔中=狗
掉中=做得好[/black]

總之，人民永遠是對的，ok? 加油

你諗下魔法師係勇武之後轉左職，多多少少會比較有經驗

支槍係glock 18c
樣同真槍一樣 但係係氣槍 蘋果有片可以聽到開槍聲

究竟幾時先有紅燒PoPo肉食？我等咗好耐⋯⋯

唔會 多數拎個盾擋下算數

認真講
有朋友見到係有對講機 係狗隔離行過無事

pm 問我攞票根

未拉左個13歲 有兩支汽油彈
都唔知係咪老屈

講真一個13歲中一仔射籃都air
點掟彈

狗車都冇中過

我都唔明有d人成日想幫人領功？
目的最重要，我唔信大家因為冇功領而唔繼續做。

攻擊就是最佳防守
魔法師放魔法, 班狗縮都縮唔切, 又點拉人?

一係黑警一係黑社會做架啦
都冇其他理由唔拉

最勇武既野馬係要做足防衛措施啦
咁易畀人發電佢地仲點掟

唔係拉左一個咩

廢問，明顯係暴徒老屈示威者啦

問題係你地再咁放風
遲早有人捉鬼捉上癮
然後捉撚埋真前線

你知有啲人好潔癖

I don't care
我強烈譴責掟唔中制服暴徒
你們知唔知好多市民等緊班制服暴徒殉職

612
721
831
新屋嶺集中營

反而中記者
都係嗰句,鬼我地控制唔到,
如果自己友真係要扔既話，小心啲，
唔好再扔到記者（如果唔係鬼扔既話）

係。衰嘢應該狗攪哂

你試諗下 屋企有好多家頭細務要做 抹地呀洗衫呀抹窗呀個啲
因為你比較乖仔 所以就算無人見到都好都會主動做晒啲家頭細務
其實你做呢啲都唔係想其他屋企人攬住你黎錫 係咁讚你個隻
而係你覺得自己係家嘅一份子 所以想幫輕下屋企
點知返到屋企 屋企人問都唔問 就話「細佬做嘅」
仲要唔係一次 明明全部家頭細務都係你做 但屋企啲人次次都話係細佬做嘅
你估你下次仲會唔會做家務

其實你做呢啲都唔係想其他屋企人攬住你黎錫 係咁讚你個隻----唔會繼續做
而係你覺得自己係家嘅一份子 所以想幫輕下屋企---會繼續做

恐怖分子無差別攻擊要理由既咩?

有無link？
但仲有張對比相係同一個人拉示威者

有無解說？

問題應該係
點解捉唔到有未掉既氣油彈既人

push

咁我唔知 如果你有圖咁可能係狗
但一定唔係個個有氣槍都係狗

應該等班狗開左車門先掉

啲人頭腦混亂,成日以為得懷疑係警察做就等於割
我唔信帶金鏈斬警察係手足就等於割?(其實又無真係比人斬都有懷疑)
我唔信成百個氣油蛋都係示威者扔,就等於割?
我認為銅鑼灣擺曬成地磚,竹, 仲有電油同波子係警察擺就等於割?

如果掉就拉到
無人會做魔法師啦 傻撚左咩

哦 thx

其實你個心都幾毒，想割咪出聲囉，想以後無人擲汽油彈咪直接講囉，最好手拖手遊行，200萬人遊行無用，咪300萬人遊行囉，300萬人無用咪400萬人遊行囉，政府就會回應你喇！食屎喇，最撚鍾意單單打打，d汽油彈丢手足就話鬼啫，依家係丢向黑警呀，鬼乜撚野呀！又話傷唔撚到黑警，咁依家有咩方法係可以傷到黑警最大威脅先，咪係汽油彈囉！唔通黑警係你企係度屌就驚咩！咁把炮，你咁勁咪出刀去斬黑警囉！咪剩係係度發噏風！

懷疑就等於否定

MON POST狗睇下

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

咪係 又想屈鳩我地
［P牌推唔到］我朋友聽日要返英國 問大家聽日點算好

所以就飛得唔遠囉......

係
rthk 網媒 外媒有片有相

咁你攬上身囉 記住自首喎

掉汽油彈向啲警察，警察仲邊得閒捉你

捉鬼根本就係割蓆
所有逾越咗你嘅界線，俾你認為係破壞運動純潔性嘅行為就俾你話係鬼、係卧底做嘅，咁唔係割蓆係咩？
如果我係前線手足，我冒著咁大風險勇武抗爭，掟完汽油彈仲要俾人質疑係鬼，咁我會好傷心囉，點解唔可以大方啲表揚前線手足做得好？

冇俾人拉咪好囉，唔通俾人拉先係好事，要攞投名狀？

自己睇
鞋底已經出賣佢
佢之前比人影到扮示威者拉手足
有曬片
咁都唔信就算鳩數

我之前就係睇過個
但上面又 18c
反送中核實個tg group又話係氣槍

咁下面又點解釋

陰謀少陣啦，會健康啲！

即係你話魔法師係狗？
講法不完美，要改善

做得呢行已經係 精英級
齊裝、散紙出黎、警覺性高不戀戰

係咁汽油彈放題
啲狗好快出真槍
國際社會接唔接受到- 你出火·佢出槍？好公平？

原因？

我地係時候推返黑警掉汽油彈既影片出黎

我記得有一幕係維園對出既橋警察扮示威者

呢到係Public。

打機都知，通常魔法師移動速度慢，但識瞬移

推俾你囉

睇完先講

［捉完鬼未］有燈有螢光唔代表係鬼

全部都係黑狗臥底